[驚天大秘密] 我突然醒覺你地全部都係我個sims入面既AI

屌，我諗左好多年，我終於諗通左

有個活係另一個世界既人類 ,
佢用果個世界既 high tech 電腦 sims 左我出黎
然後你地全部都係 AI

因為我越來越覺得人類好化學,
老實講, 你既一舉一動想法都離不開你既各種hormone 濃度高低
呢個世界都太logic
根本所有野都係數據

我發現左自己係sims
唔知run 呢個sims 果條友
會唔會del game 呢？

屌
講講下有D 驚

仆街

我唔想死呀屌

Elon Musk講咗

知唔知點解science 咁work ?

因為一切都太logic
都可以用math 去計出黎
本質上所有野都係data

既然所有野都係data
好大可能
大家都係活係一個program 入面既sims

屌

HI
脫序異性戀（AI）